# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.



### How do I get set up? ###

* Summary of set up

Per costruire e compilare l'applicazione bisogna eseguire lo script run.sh nella directory principale. 

Esso richiamerà i file run.sh situati nella directory di ogni servizio principale/secondario.

In alternativa è possibile eseguire singolarmente gli script presenti in ogni directory dei servizi.


* Dependencies

Maven, Git, Java